烏大龜=連登孔乙己

agger？

agger

烏大龜收過半粒膠，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「烏大龜，你當眞認識字麼？」烏大龜看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連公開大學也撈不到呢？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」

垃圾

烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來學術台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被膠登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「中化考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

睇一次笑一次

唔準你地笑我龜sir